【突發】割頸狗底已起！

#A714
狗名：梁兆祥 Wesley
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A714
電話號碼：
地址：
身分證：K537944(A)
email:
生日日期:
伴侶：
仔女：
父：
母：
家姐:
中學：
大學：
Facebook：
Instagram：
TG:
出沒地點及生活習慣:
威水史：13/10喺觀塘站比義士割頸，明明傷口只係同比紙整到冇分別，call齊外科醫生主管，外科護士主管，醫院護理總監返黎送落手術室，手術record疑似作大，呃ICU床，目的係靜啲休息

tui

睇圖係33871 班狗似掉轉衫著/插中大陸狗假身分